🤔其實高登咪有齊班友想要嘅嘢，使乜唔過檔？

理性分析，非打手

1. Pm

唔使多講，一早有

2.分五毛嘅評分系統

膠酒

3.回覆有通知

依家個新app，有齊留言有通知
Post有通知

4.admin做下樣聽民意

依家個app post，牙joe好似有睇有覆
啲意見都會話接收到
仲有人pm個乜鳩公關
都會覆佢

5.唔記得你班友想要咩了

至於「一定數量投訴即bam嘅反五毛系統」
可以去膠登個邊玩

人流就睇會員去留，諗唔到仲有咩理由留喺到（對於部分成日鳩叫要以上6樣嘢嘅會員）

至於紅底問題..
Good question !諗下再答你地

5.免廣告

暫時會員免廣告

個app 好食ram
不了🙅🙅‍♂️

*做乜

唔小心打錯字

可以免費EMAIL開成堆分身
高登刪鳩左未????

唔係轉返得isp好耐？

lihkg都係十幾蚊加個免費email啫

高登 回覆有通知
vs
連登 留言正負皮

兩者撈埋一齊再加多個tag人就可以完美取代香港fb市場💪🏼

高登中學isp都申請得喎Ching

PM好重要

呢個真係唔清楚